同女朋友上論壇識、拍咗拖六年 你問我答

除自爆外都可以盡答

我七年 你問我答

識左幾耐先扑

犀牛 我都就七

好難答你

犀利

on9

唔撚答咪撚開po啦on9

就8年 仲有一半
幾時結婚

有無內射過
用開咩condom

我個EX 同佢現任上論壇識, 拍咗拖六年, 你問我答

我SP同佢男朋友上論壇識，你問我答

你肯定佢唔係有丁絲？